想問下升天南幾時出殯

有無band友去歡送升天南？

咁大個連登無人知？？

推到佢個女出黎回覆

推

送埋佢上山

快啲推啦 一陣佢彈番起身覆我

要啦 沿路要拍手開路
我怕班白衫暴徒阻住我地啲有心人送升天南最後一程

有巴打找到條片

1個鐘前 係果撚台 見到在元朗站 出口接駁商場嗰條天橋 有一個黑衫人比一大班白衫人用 好長嘅棒狀物體 打到瞓低 加瞓低左再用棒打 加全地血！

班細既做野
大佬唔洗還？

集體送殯，送佢一程

推多幾下 推到有人覆

熱烈地彈琴

熱烈地唱

夾錢送花牌依啲唔少得啦

寫咩好

元朗升天南
後庭玩撚殘

無知一問
為港捐軀係咪葬浩園

葬牛屎田

南哥唔會想大家傷心，大家俾啲笑容好好活下去！

咁多白衫唔係今日出殯？？

死有餘辜

屌 多謝手足提醒
即刻訂花圈

我都想知
想送花牌

有冇咩野儀式可以令佢落地獄永不超生
我第一個出錢